今個禮拜尾露營嗰班實仆街

打個細風都收皮

睇咩野位啫

想去

露營？你講緊人定狗？